想問環保人士一個小小問題

平時見你地對走塑啊 走飲管啊 自帶餐具啊呢d咁落力呢
又鼓吹徒口飲凍野 呢d咁「聰明」嘅方法
妳地真係十分之令人佩服啊！

但係呢 最近政府派$4000蚊
又要全民影印份申請表 又要用信封加紙張去寄申請結果wo
仲未計重複申請果d wo
但係我就唔見你地呢班咁正氣凜然嘅環保份子出聲wo！
唔同係因為d可愛嘅龜龜冇俾申請表塞住氣管？

其實樹樹都好慘架！
你地有冇諗過班樹樹嘅感受啊？

不如問下點解政府咁撚on9

環保撚起碼有坐言起行
樓豬又做過d乜？

政府on9 又要賴落環保撚度？

不過連登係咁架啦

環保撚屌過啦
為反而反
留意多啲時事先 咪唔會衝出黎柒囉樓豬

環保撚有錢收唔出聲了

樓主啲語氣好似東方昇國家級任務片頭

大陸狗就收到錢
我地腥香人